出街打邊爐食剩可唔可以打包?

叫左10碟肥牛食唔哂，有無得打包

可以 最好叫多50碟先拎走 咁樣抵啲
利申港豬

唔可以

點解， 想知

因為你d肥牛未煮熟就咁拎返去好易變囉屌你個閪